iphone7有限保一問

爆左芒之後去先達換完，用左一個星期到今日輕輕一跌（30cm高），之後聽電話聽wtsapp錄音都唔會點芒，搞到成聽電話成日hi到啲制。。。。。。

請問自己換過芒仲有冇有限保？
有限保有冇得整距離感應。。。。。。

apple唔會再保

先達#hoho
#
third party screen 應該都仲有保養嘅，但當然唔包個screen
proximity sensor 應該都係連埋個screen

2017年仲去先達整機，android機都話算啦，iphone都敢

Iphone7 上蘋果換mon先999
做乜咁睇唔開

無左保架啦，link係講緊美國 香港未行呢樣野